SQ入唔入得?

如題

入啦 仲問

垃圾股

巴打打算咩位入

契媽愛股
有買貴無買錯

現價?